正式收返毒撚係高質嘅言論

1. 識日文而有莫名嘅優越感
識日文就以為自己天才 圍爐笑唔識日文嘅人 當你同佢地講英文又會集體笑你 如下圖

2. 非常陰濕 喜歡集體欺凌恥笑
我就係好例子 明裏我差唔多每個po都會有人留垃圾留言攻擊我 對我嘅po評頭品足

暗裏我查到佢地係一group人 主要係做咩我未清楚 但我俾佢地瘋狂狙擊 每個po勁多負皮 正皮攻擊我嘅留言 負皮我嘅留言 依點我覺得極為恐怖 有一班人唔係嚟討論而係狙擊

多謝同我講依句野嘅人令我親身體驗依句野嘅意思 自律與自由(已改名做星野瑠美衣)

好有心機

毒撚中嘅毒撚比毒撚bully

邊個同你講毒撚高質

柒頭風紀就算啦
動物台小丑

我都R晒頭

希望你真係假膠
真人唔係咁啦

我一直以禮相待 互相尊重 點知得我尊重人 其他只當我傻瓜

Nmsl

我一廂情願認為

見到第4張圖個USER NAME同起底樓主都估到係動物台班騎呢怪架啦
正常人會走去PTT C_CHAT啦邊個會得閒入去同佢地癲

我冇一個po係假膠的 全部真心 或者真心上連登真係好on9

起咗你底 可能你真係太認真
舊登開始 乜台都一直好多依啲小圈子 而且有埋tg group個啲更加嚴重
個啲小圈子post根本無野好睇
btw你可以set filter可以隱藏依啲post

ptt唔係台灣人用咩

以後唔好再認為啦
分分鐘fuckboy仲nice過毒撚

如果你無ACC咪去巴哈啦
至少果兩個地方正常過連登動物台好多

毒撚高質就唔會係毒撚
樓主你講得好啱，班毒撚以為自己識日文就好叻
到頭來咪又係溝唔到女

講番先、我係日本長住緊，已經超過5年

多謝關心
你嘅名

好 我有巴哈ac但少去

最歧視毒撚既係毒撚

呢句可能真

MK同毒撚最歧視毒撚

我覺得唔關你認唔認真事

咁關咩事

你講嘢真係好令人覺得你玩緊膠

我都覺 我懷疑我有語言障礙
點先知自己有冇語言障礙

其實點撚解啲人成日assume毒撚係鐘意睇動漫同聽日文歌？我自己就鐘意聽EDM既

樓主應該有被害妄想症

黎博士我唔知，佢做乜亦唔關我事，但我可以發誓我冇負皮過佢任何一個po，剩係留過言，仲要下下都係推冇拉過幫佢推上去

佢畀人負皮只係因為其他會員覺得佢太低質，唔關侍奉部事更加唔關動物台事

要狙擊佢一早當#台主處理，使等到今日

傻鳩 咁認真緊係比人玩

一般而言姐 根據我開po嘅經驗 樣先係區分毒撚同有性挌嘅因素

將所有野推得一乾二淨 邊忽低質又唔講 有咩唔好講清楚 陰陰濕濕發動大規模負皮

使唔使逐個po screenshot畀你證明冇負皮呀

你近期最多負皮個po成3百幾個，反省下自己有幾低質啦

有能力號召到幾百條友動物台一早反攻左cc台，使撚畀人當公廁自出自入

我自己不嬲就柒開嘅，屈我還屈我，但幾肯定博士唔會冇啦啦搞你，佢出名動物台高質會員

使撚畀人當公廁自出自入
其實你係咪潛意識認定左連登動物台係某班人既地盤

你要問下哈狗佢地，我唔熟呢啲

咁其實要進入動物台開POST留COMMENT都要經過某班人既批准
你講係我就直接SEND EMAIL俾連仔問佢連登開壇而今係咪都係咁

你直接send，動物台傳統不嬲就有台主嘅，跟唔跟台規係你地嘅事

3百幾個當然要反省 你依個呢
我本身都有留言佢d po 但我唔明佢點解要入我po搞事
日媒評十大殿堂級動漫IP，鋼煉僅列亞軍，首位竟然是這部？

我出po想要正皮就正皮，想負皮就負皮架啦，你完全控制唔到

你低質唔使拖動物台落水，冇人狙擊過你，你搵下時事台關sir事件，起底踢出連登，嗰種先叫狙擊，依加係咪留下言玩下膠都唔得先？

定你係連狗爪牙清除小圈子

自己睇我d po零零舍舍有3-4個人係我每個留言負皮 淨係我喎 可能負皮唔關你事 但你d留言好九唔搭八 其實你係咪追蹤咗我? 每次我開po你都好快入嚟留言騷擾

我就開咗個真公投 咩都未講黎明卿喺第十個留言就屌9我同一堆正皮 有冇咁誇張

其實動物台不嬲有個負皮bot，你自己入啲集中討論po睇下，一樣都係咁，你查清楚先再喺度鳩up

同埋連登仔覺得無聊、垃圾一向都係負皮上一頁，係好正常嘅事

最後，咪再屈，冇follow過你，自選台見有興趣就會撳入去睇，博士差唔多動物台個個po都出現，佢又follow哂全動物台？你好自我中心

投票po不嬲當5P處理，同人無關，你自己開po問

上連登唔該就潛下水睇下開po規矩先啦，一陣開垃圾po畀人負皮又喊苦喊忽，係得我先咁好氣同你鳩up

不嬲都屌柒班毒撚架啦
人又廢 錢又冇 又串柒柒

佢自己囉 列咗毒撚5大優點

1. 毒撚大多係讀理科，思考邏輯清晰，可能因為太理性而令異性緣不佳:-(2. 通常有不好嘅經歷先會做毒撚，知曉人心險惡，唔會好似某個po明知人出名狗公仲癡埋去，然後話自己(大學生)少不更事#haha#dog3. 大部份毒撚有睇動漫(動畫and漫畫)，人生經歷豐富，而且追求比現實更高層次嘅野，看似冇意義，其實令人有進步，趨向虛擬先有嘅理想形態4. 十分重視人際關係，有情有義，不會隨便跟人建立關係(友情and愛情)5. 有獨立思想，不會隨波逐流，當然常常被人誤解為自私

負皮bot? where?

如果你係咪釣魚目標係我引上釣，你成功了，難得認真覆

訓了88

邊有開po規矩?癡線

唔係 唔好自我中心 我po咗幾個毒撚例子 唔係全部你